點算！細佬望我嘅眼神好唔同。。。

阿爸阿媽去咗大阪玩，得返細我兩年嘅細佬同我係屋企。放假無嘢做，我都係係房煲下劇，上下網咁，細佬就用廳部電腦打機。

「家姐！」聽到細佬係廳到大嗌就知唔方有咩好野。

「咩料啊。」我著住短褲，上身無戴bra就咁笠住件白色T-shirt，行到出廳就feel到細佬嘅目光落係我嗰雙若隱若現嘅D奶到。

「咳。」我怒睥佢，佢即刻好似小朋友做錯野咁dup低頭迴避我嘅目光。其實細佬除咗鹹濕D，都幾可愛吖，難怪成日都有咁多女仔痴埋佢到。

「家姐...我打算叫外賣你想食咩啊？」哇望下個鐘原來已經夜晚7點幾，我望一望外賣紙就答：「星洲炒米。凍奶茶。」

佢打電話叫外賣嘅時候我就坐係沙發開電視黎睇，
不知不覺原來佢坐埋係我隔離。
我平躺係沙發，雙腿好自然咁搭咗上佢大脾到。

我見到佢對眼目不轉睛咁望住我雙腿，雙唇緊緊抿住，下體好似微微咁隆起咗。

我吞一吞口水，心跳加速，感覺下面開始熱熱地。。。

加速加速

gogogo

THIS

家姐示意圖
唔益cd-rom

完全封鎖

ok，即刻收皮

原來係故
仲以為真人真事

ok 完

「叮」傳黎門鐘嘅聲，
我同細佬對望咗一下，有股尷尬嘅氣氛。
「我...我去拎外賣...」細佬即刻另轉面起身行去門口，我就入廚房攞備餐具。

入到廚房我合埋眼深呼吸，想令自己冷靜D。

佢係親生細佬黎㗎，唔得㗎，唔得㗎....... 我不斷同自己講。
但係就算我講幾多次，我腦海入面仍然不自覺幻想細佬摸我，我跪係度幫佢含嘅畫面......唔知細佬條J好唔好味呢......

「家姐？」我嚇到彈咗一彈，見到細佬企係門口。
「吓？」我面都紅曬，好心虛，唔敢望佢。
「你無嘢嘛？見你係廚房咁耐都唔出黎。食得野喇。」細佬行咗入黎想睇下我係咪係櫥櫃收埋D咩奇怪嘢，佢越行越近，同我差唔夠半個腳掌嘅距離。

我抬起頭望住高我10cm左右嘅細佬，黑框眼鏡下嘅雙眼精靈，鼻樑高挺，咁樣睇其實佢都幾靚仔。
佢發現到我望住佢，即刻成塊面紅曬，好可愛。

「家姐.....你做咩咁樣望住人啊？」佢把聲有少少無辜又有D嗲，配埋佢雙眼，我忍唔住錫咗落佢塊面到。
「細佬靚仔咪望多兩眼，唔得咩？」我若無其事咁行返出廳。

GAY

肥婆收皮啦

一體就知係作

請留意呢個係講故台

除咗褲啦，可唔可以快啲出 唔想凍親

加速

我向後望一望佢，見到佢呆咗咁企係度望住我對腳，佢下面已經扯咗，隔住條褲都見到JJ嘅形。

「喂鹹濕仔望咩啊望，出黎食飯啦。」我雖然反咗個白眼，其實心底有種莫名嘅興奮。

佢不知所措又想扮無事，我就決定整蠱下佢。

我行埋去佢到，將佢推埋牆到係佢耳邊輕聲講：「成日望家姐隻腳又望我對波，你有咩居心啊」仲要吹咗一下氣係佢耳仔入面。

佢震咗一震，呼吸開始變得急促，用一把好騷嘅聲講「家姐.....你好正啊....」

今次到我唔知點算，我無估過平時怕羞嘅細佬都會咁講野。

「家姐.....我想要你啊....」佢壓我係牆，隻手伸入我件T-shirt入面，慢慢伸向我對D奶。

「啊...」我不自覺咁發出微微嘅呻吟聲，
佢開始越黎越大膽同埋變得猴擒，不斷錫我條頸，隻手大大力咁揸落我對波到。

我刺激到腳軟，細佬就一嘢抱我去沙發到。

佢係我耳邊講：「家姐...你真係好正，條腿又長又白滑，我想上你好耐㗎喇.....」

我一邊聽住挑逗性嘅說話，一邊感受佢溫暖嘅雙手係我身上遊走。

「啊...啊.....」除咗發出微微嘅呻吟，我俾唔到任何嘅反應。全身越黎越熱，下面亦都感覺到濕。

我除咗自己條褲，捉住細佬隻手移向下面。雖然佢技巧好唔純屬，但係當佢隻手指掂到我粒豆豆，我都好似觸電咁震一震。

「啊...細佬...啊...你搞到家姐....好....啊....」下面一波接一波嘅快感令我講唔到完整句子，「家姐....啊....好爽啊....不如等我...啊...幫你....好唔好啊....」

我用雙手除咗佢條褲，見到佢緊身嘅孖煙通露出JJ嘅形狀，下面又濕咗好多。

我跪係佢面前，抬頭用淫蕩嘅眼神望住佢，一面伸長條脷，係佢嘅龜頭溫柔咁打轉。

「啊....」細佬即刻腳軟，坐咗係沙發到。

我用手緊緊包實佢條J，上下移動咁chok，又用脷繼續刺激佢嘅龜頭。我抬頭望住佢，佢閉上雙眼不斷喘氣，隨住我雙手嘅節奏傳來佢一下又一下嘅呻吟。

我將佢條JJ放入我個口到，佢條J好粗，塞滿咗我成個口。我一下又一下咁樣上下移動，發出啜啜聲。「細佬...你條J好大好粗，好好味啊...」我講完之後繼續吸啜佢嘅龜頭，又一下一下咁含到底。

我將條脷移到去佢袋底，慢慢咁Lam。「啊....啊....啊啊啊...」細佬即刻變得更加肉緊咁抓住沙發，「啊...好....爽....」
我用手兩淺一深咁chok佢條J，同時用條脷係龜頭打轉，令佢不斷呻吟。
我淫蕩咁望住佢：「細佬啊，家姐係咪好正啊？」

佢點頭，我就含落去佢又粗又硬嘅JJ，含到去最入，跟住用盡全力咬落去，立即傳黎佢淒厲嘅慘叫聲。

我鬆開滿嘴鮮血味道嘅口，滿意咁望住佢條J不斷流血。

我冷冷一笑：「鹹濕仔，你真係AV睇上腦喇。」

就轉身出門口，留下痛不欲生嘅細佬係沙發發出痛苦嘅呻吟。

訓啦，聽日返工返學啊，仲打丁。

屌你老母臭閪

乖 快D放低電話訓覺啦

褲都除埋你俾啲咁嘅野我睇

見劇情推得咁快 我都估到會有啲野發生

如果係我 我會寫到個家姐變左怪物食左佢細佬

仆街 中伏

咬jj 痛啲

不能只有你們看到 快D正評引伏

I mean 一啖一啖咁食左佢條j 再食埋個人

笑撚咗

咬斷JJ未必會死 但係餘生都要做個無JJ嘅青頭仔

好想同樓豬做愛

屌你老母 on9仔樓主 祝你全家男性斷JJ

全家無男性

來吧 我們互含

心理要幾變態先寫得岀

我都係想大家珍惜生命打少晚J啫

笑到我仆街

戒丁一流

屌 比你嚇死我
以為睇緊咩恐怖故事囉
搞到我依家睇AV意欲都冇晒

？

打得多丁會陽痿㗎
早D訓啦

祝樓豬一年內感受斷 J 之痛

痴撚線

多謝

咁家姐有冇刷牙？個外賣點算？

睇完個結局扯得仲勁
我係咪有被虐傾向

肥仔波載咩bra阿

仆你個街

睇故唔好駁故

想睇續集俾正評我而家呢個留言

慢慢爬過黎家姐度俾我揸你粒蛋

10秒即刻J都縮埋

負評For家姐

利申 非Gay

社工幾時出場?

屌你老母

我含先ok

樓主好波
變態連登仔收皮

體你老母啦柒頭

屌你老母

叫完外賣唔食

扶康定匡智出嚟

射咗好多 仲有冇下文

早D訓啦

屌你咩 半夜俾人睇呢啲？

叫左個星洲炒米又唔食 而家好撚肚餓呀

幾有創意
唔錯

咁祝你冇另一半

好肚餓 個炒米唔食可以俾我

射左

好彩直接睇左結局先 未除褲

屌你老味又幾好文筆wo
有冇師兄續作落去？

加甜，please!

口腔入面全部都係細佬嘅鮮血，嗰陣腥腥地嘅味道真係好正。
一路係走廊等𨋢，繼續傳黎佢嘅慘叫聲。

我抹一抹嘴角嘅血，吞吞口水，準備去搵第二個對象。

我身上面仲著住嗰件白色T-shirt下身著住超短睡褲咁走落街。對D奶係無胸圍嘅情況上下晃動得好犀利。

街上面嘅行人目光都不約而同落係我身上，我驕傲地撥一撥頭髮，扭腰擺臀咁繼續行。我feel到D男人已經係目不轉睛咁𥄫實我，我嫵媚咁笑一笑，盡顯我嘅女人味。

沿住橙黃色嘅街燈，我走到海傍、挨住欄杆望海。

正當我陶醉係迷人嘅夜色中，望住對岸櫛次鱗比嘅大廈開滿亮麗嘅燈光，想像係呢個璀璨嘅都市將一個又一個自以為是嘅人類毀滅，係幾咁暢快嘅一件事。

呢個時候有個男人拍一拍我膊頭。

「小姐...我可唔可以同你傾兩句？」

上黎家姐屋企食吖

我另轉頭見到一個著住西裝，打扮斯斯文文嘅男仔，大概25歲左右。
佢繼續講：「我啱啱經過見到你咁樣著，全街嘅男人都望住你，但係你好似不以為意咁。我想知點解你要咁做？」

呢個男人都幾奇怪，咁直接嘅。

我哄埋佢耳邊，用一把挑逗嘅聲音問：「咁...你覺得我正唔正先？」

佢震咗一震，但係即刻退後跟住話：「男女授受不親，請自重！」

我反一反白眼：「大家都係成年人，怕咩啊，我唔會要你負責D咩㗎wo。」

佢即刻搖晒頭：「小姐你唔好誤會，我真係純粹關心你點解你要咁樣對待自己。」

呢D男人我都見過，扮晒斯文咁，其實入到房咪又係一隻禽獸。

我同佢講：「我啱啱被屋企人趕咗出門口...呢套我睡衣黎。既然佢地趕我出黎，就算我有咩事佢地都唔介意㗎啦...」我聲淚俱下咁講。「我而家無地方落腳，今晚都係訓呢度㗎喇.....」我楚楚可憐咁指住張長凳。

佢：「我屋企有多間房，你唔介意嘅話不如上黎訓吖，一個女仔係街訓好危險。」

哈，終於露出你條狐狸尾巴喇咩，扮晒斯文最尾咪又係想食咗我。

居然仲有

lm

Live咗 :o

LM跟進

CDJ

認真正，同平時嗰啲甜故好唔同，繼續唔好停

如是者我上咗佢屋企係沙發傾咗一陣計。
佢叫做阿文，26歲，佢話自己平時好少同女仔接觸，咁大個仔都未拍拖。不過睇佢個樣試試正正，講野有紋有路，我就唔係幾信喇。

之後我得開電視睇，睇睇下我扮訓挨咗落佢膊頭。
佢即刻坐直個身，下體開始隆起一舊。唔係掛，挨一挨落去都扯？

我將隻手慢慢移去佢嘅下體，但係佢即刻推開我，「阿怡，你...你做咩啊？」

我咬一咬唇，「阿文，你睇下你下面都漲起晒，不如等我幫你吖。」

我係佢反應之前就一手掂咗落佢條J到，隔住褲chok。

「啊...阿怡...唔好啦...」

我無視佢嘅說話，拉開佢嘅褲鏈隔住底褲慢慢chok佢條又暖又硬嘅JJ。

「啊....」我隻手每chok一下就聽到佢爽到不行嘅叫聲。

我坐落地下，面向佢嘅下體。當我打算除佢底褲嘅時候，佢竟然捉住我雙手阻止我。
「阿怡...夠喇。」佢雖然好決斷，但係把聲仲有少少微喘。

我唔死心，決定再引佢。

我張開水汪汪嘅眼睛向上望佢，「我係咪整得你唔舒服所以你唔想要我啊...你想要D咩我幫你吖...唔好唔要我...」

我企返起身，挨埋去佢到，用我對D奶壓落佢個身到，係佢耳邊吹氣：「阿文啊...你條JJ又大又粗...我好想要啊...」

Live, 評已正

佢雖然震一震成身軟晒咁，但係佢繼續搖頭。

隔咗幾秒，佢好認真咁望住我：「阿怡啊，你係好靚女身材好好，所以更加唔應該咁樣糟蹋自己...夜喇，沖個涼，早D訓啦。」

我呆咗企係度。我咁大個女第一次聽到人咁樣同我講。

不過我知道人心有幾恐怖，唔通因為一兩句嘢就放過佢？

睇定D先。

多謝你啊

個口仲有冇血？

咁盒星洲炒米點？

無食？

諗起笑匠嘅死亡屌西

仲有續集

LM

唔好再提啦擺咗成晚應該發臭

好正

可唔可以加插細佬含呀文嘅劇情

嗚啊不要BL

大家講低有咩情節想睇 我睇下點樣加入去

老母開門
入廚房拎把刀煮左細佬個細佬
完

玩毒撚

細佬衝入黎咬斷阿文碌賓周

女主有閪又有丁是常識吧

點解唔係係gay post呀

快啲啦
任你講落去呀 好想睇呀

已經代入咗cat girl 係家姐，睇到想嘔

Cat girl隻腳邊係白滑

希望阿文最後發現阿怡既企圖,即刻好似張圖咁打撚柒佢

嚇到唔敢j

第二朝訓醒嘅時候，阿文已經出咗門口返工，只係檯面留低一張紙條寫住：Nice to meet you 好好愛惜自己

我情不自禁咁望住張紙條傻笑，呢個阿文都幾可愛。

將張紙條摺好收埋之後我就落街。

我落咗樓下間茶餐廳，食Lunch時間勁多人唯有搭檯。坐我對面嘅係一個帶粗框眼鏡，滿面暗瘡嘅瘦弱毒撚。佢好快打量完我就dup低頭繼續飲佢杯凍奶茶。

我好嗲咁同佢講：「哥哥啊，可唔可以遞個餐牌俾我啊？」仲要向佢單一單眼，「唔該晒你吖。」

佢即刻面都紅曬，只敢望住自己杯檸茶，「唔洗客氣...」

叫完野食之後我繼續撩佢：「喂，你自己一個有咩做啊？唔悶咩？」

我講完之後佢嘅視線又望返張檯，完全唔敢望住我，「Ok啦...打下機咁。」

「你做咩唔望人啫，我唔夠靚咩？」我哄前望住佢。佢好快望返我一眼之後又dup低佢個油頭。

「吓...唔係啊」佢微微抬起頭，同我四目交投之後又好尷尬咁擰轉面。

我用著住人字拖嘅腳趾撩佢小腿，佢即刻定晒格咁，塊面更加紅。

「做咩唔理人啫？」我哄去佢到細細聲咁問，呢個時候用腳趾公沿住佢嘅腳背掃上佢小腿。

「吓...無啊...」佢講嘢嘅時候開始微喘，隨住我D腳趾每下掃佢，佢都眯埋眼深呼吸喘氣。

佢開始試探性地輕輕力郁佢隻腳黎摩我D腳趾。

Pish

撚毒撚

「星洲炒米熱檸水！」伙計雄厚嘅聲線打斷咗我地檯底下嘅互撩。

毒撚杯檸檬茶差唔多飲完，佢拎個銀包出黎準備俾錢。
我禁住佢隻手，「你之後有野做？陪我食埋個飯吖...」

「嗯...好啦」佢望下我隻手，又望下我，好似有D迷茫但又唔敢問。

「人地悶想要你...陪我嘛」我扁扁嘴，「你唔鍾意我啊？」

「吓...點會呢...」講完之後佢又好尷尬咁擰轉面。

食完個飯之後我撓住佢隻手走。佢首先嚇到呆咗唔識反應，我見佢無甩開我隻手就撓實佢，再用對波壓落去佢嘅手臂。

佢望一望我，喘氣咁問：「做...做咩啊」

我係去耳邊輕聲咁問：「你屋企有無人啊，我去你度吖」

佢個樣好疑惑，但係睇黎佢嘅JJ已經回答咗我呢個問題。

「我今日著咗黑色蕾絲bra啊...」我再邊用對D奶壓佢，邊係佢耳邊吹氣。

咩黎

Cls

好女SM 女王feel ，撚狗咁撚，最好玩到個毒撚流曬口水最後連腳趾尾都hi唔到

玩9毒撚

佢屋企係對面街，沿路我一直搵對波壓佢，撩到佢扯行晒寸步難行。
D途人不斷望住我地，搞到佢勁尷尬。

上到毒撚屋企，一閂門佢已經忍唔住掂我個胸。
最初佢有D猶豫咁望一望我，之後我就捉起佢隻手伸入我件衫入面大大力咁搓落個波到。

佢開始大膽起黎，一下一下咁揸落我對D奶到，「哇...你對波好軟熟，好好摸啊」佢越摸越興奮，開始用力咁搓。

佢將個嘴哄落我到，我都好配合咁打開我個口伸條脷入去。

佢觸咗一下電咁，之後笨拙咁用條脷撩我條脷。如我所料呢D毒撚都係無咩實戰經驗，淨係識對住屏幕打飛機。

我不斷將條脷伸入佢個口到打轉，聽到佢D呼吸聲越黎越重。

我邊同佢打車輪邊將隻手移落佢下面到隔著褲摸佢條J，
佢即刻「啊...」咁樣叫咗出黎。

「不如我幫你除吖...」我係佢耳邊輕聲講。

我將隻手慢慢移上佢嘅小腹位置，幫佢除咗件T-shirt。我慢慢用手指摸佢條腰，掃佢背脊，搞到佢一面呻吟一面扭黎扭去，欲罷不能。

我開始除佢條褲，再除埋佢條孖煙通。

「咁你呢...」毒撚望住仲著緊衫嘅我問。

「唔好咁心急啦，入房先...」之後我地一路打車輪一路入房。

入到房我開始不斷摸佢，係車輪嘅同時不忘上下chok佢條J。「啊...啊...」佢不斷發出呻吟聲，合埋眼享受呢個雙重刺激。

之後佢開始變得進取，條脷不斷進攻我個口，對手又大大力搓我對波。

我發出陣陣呻吟聲，令佢更加興奮。

我擘大我個口，俾佢條脷可以伸得更入。

「啊...」我用盡力一野咬落佢條脷到，佢嘅呻吟聲即刻變成慘痛嘅叫聲。

我鬆開口佢即刻退後無力咁攤咗係張床到邊慘叫邊震。

我將口入面嘅血吐係佢塊面到，砰一聲閂埋門留低光脫脫嘅佢自己癱軟係張床到。

呀狼女 又話開tg 吹水 你last seen 成個月 上水未

無吹水好耐
而家Tg不定期開放黎傾心事

俾D耐性等下一次上水

你都食嚟食去 都喺星洲炒米 睇咩餐牌

琴晚無食吖嘛

出到門口點知見到個保安巡緊，
聽到我閂門聲，佢好疑惑咁望過黎。

我即刻衝過去捉住佢隻手，「保安哥哥...救命啊...我朋友係入面...唔知發生咩事啊...我好驚啊」

「唔洗驚，唔洗驚，我而家入去睇睇，你留係到唔好郁啊知無。」

「嗯...」我眼泛淚光咁望住個保安，佢拍一拍我就入咗間屋入面。

我即刻趁呢段時間衝落樓梯閃人，點知係樓下撞到...

將catgirl代入個故睇到真係好正 另類新體驗

無人想睇 唔寫了

無人想睇

我想睇！

點解我會睇到扯曬旗

Total blocked

睇緊

文呢屌

「阿怡！點解你係度嘅？」係小學同我好老友嘅輝仔。
我同佢Keep住有傾計，不過呢兩年佢好忙所以無乜約過佢。

「輝仔？好耐無見！我係度探朋友啊」

「咁啱嘅，我新搬咗黎呢度，你要唔要上黎坐下啊？」

我諗起上面條毒撚，「你屋企有無人？」

「應該我阿哥係度，不過佢都係自己打下機，唔會點理我地嘅。」

我有種不祥預感。「輝仔啊咁耐無見不如去飲杯野傾下計，有個人係度始終無傾得咁爽嘅。」

佢不虞有詐，「好啊。你想去邊？」

呢個時候我聽到樓上個保安嗌落黎「小姐小姐！」，輝仔望咗一下，我即刻撓住佢走，「我地邊行邊諗啦，好口渴啊。」

沿路見到響住警號嘅救護車同警察車，我特登扮無知：「咦係咪發生咩事啊」

「應該經過㗎啫 你口渴我地去飲野先啦」

繼續

犯罪現場

正評ed
好緊湊

我地去咗間樓上Cafe坐低。
坐我斜對面枱係一副我永遠唔會忘記嘅五官，係一個我永遠都唔想再見到嘅人......

「阿怡，阿怡，你無野嘛？」輝仔擔心咁問。

「我...我有D唔舒服，我...我想返屋企...」我好慌張咁拎咗電話同銀包就衝出去。

我拼命咁跑，希望可以逃離驚恐嘅感覺。我不斷搖頭，希望可以甩開嗰D畫面。

但係無論我幾努力，滿腦子仍然都係嗰D影像。

「阿怡！」阿輝追咗上黎捉住我隻手，「你做咩喊啊？」

原來不經不覺間眼淚已經流滿我塊面，呢一刻我只覺得好無助，我蹲係度抱住自己放聲大哭。

「阿怡，你無事嘛？」
「唔好喊啦。」
「做咩啊？有我係度陪你啊。」
「你同我講發生咩事啦。」
「阿怡？」

我張開眼嘅時候見到白色嘅天花板，聞到一股濃烈嘅消毒藥水味。

「阿怡你醒喇？」輝仔係旁邊憂心咁望著我。
我仲未好意識到發生緊咩事，只係覺得好混亂。點解我會無啦啦係醫院？

我記返起啱啱我喊緊，我係條街跑，因為我見到佢...

「無事喇，宜家係醫院好安全，有我係度陪你啊。」輝仔好溫柔咁摸我個頭。

「我幾時可以出院？」目前我只關心呢樣嘢。

「我去幫你問下醫生喇。」

望住輝仔嘅背影，我覺得我唔會忍心向佢落手。

但係要做嘅嘢始終都要做。
希望可以快D出院。